呢幾日嘅中學生去曬邊？

畢業嘅要報course都報曬啦，F1-F5又唔洗番學，點解上水沙田冇乜中學生

唔會全部去曬旅行grad trip吧

唔使覆 由佢沉

多謝幫推

認真想多d人出黎行，唔係要佢地衝

之後香港繼續赤化唔好怨

咁ching有咩高見，係咪留係屋企最好